{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036766",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002022314?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 더썸펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00、チェックアウト時間は11:00です。予約人数を追加する場合、ペンションに事前に連絡しなければなりません。 追加費用及び最大人数を超過した場合、入室不可及び返金不可の条件が適用されます。ペンション以外ではペット及び未成年者の同伴予約及び利用ができず、返金もできません。入退室時間は規定を遵守しなければならず、施設の破損や紛失は宿泊客の責任です。魚や肉を焼いたり、調理器具の持ち込みは禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。娯楽、飲酒、大声は他の利用客に迷惑をかける可能性があるため控えてください。 予約時に個別バーベキューを楽しむことができ、そのための利用料とレンタル用品があります。IPTV、WiFi、駐車場は全客室で利用可能で、電気自動車の充電も可能です。周辺には多くの観光スポットがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、予約人数を追加する場合は事前にペンションに連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加費用や最大人数を超過した場合、どうなりますか？",
            "answer": "追加費用や最大人数を超過した場合、入室不可となり返金はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の同伴予約や利用はできますか？",
            "answer": "ペンション以外ではペットや未成年者の同伴予約や利用はできず、返金もできません。"
        },
        {
            "question": "入退室時間は何時までですか？",
            "answer": "入退室時間は規定を遵守しなければならず、チェックアウト時間の11:00までです。"
        },
        {
            "question": "魚や肉の焼き物や調理器具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "魚や肉の焼き物や調理器具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、大声を控えるように言われていますが、なぜですか？",
            "answer": "娯楽や飲酒、大声は他の利用客に迷惑をかける可能性があるため、控えるように言われています。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、予約時に個別バーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "IPTVやWiFi、駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、IPTVやWiFi、駐車場は全客室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電は可能ですか？",
            "answer": "はい、電気自動車の充電も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には多くの観光スポットがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 270,
        "QA": 454
    }
}